突發！！！黑警星辰條片懷疑YouTube做馬

事源尋日黑警條閪片首播，唔知大家dislike咗未

如果大家未睇嘅就記得做野
有位巴打就幫條片整咗個counter
當我喺兩點嘅時候竟然見到啲dislike竟然突然跌咗幾百
由本身拋離千五變到依加相差無幾

係，好奇怪
所以一直拉唔開個距離

因為睇到嗰下都呆咗所以求其down咗個gif apps整條片

擺明做馬我見住佢突然跌咗幾百

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

厲害了YouTube
tweet比所羅門先

明明已負皮+report，頭先入去冇哂，要從新負皮+report

Pish

重要戰場，對家要用超技術

有冇人解釋到係咪正常現象

仆佢街

dislike and report

youtube 奶開

佢del左佢認為異常既dislike?

Reporting isn’t available right now

Comment 空白哂。

咩事

已經好多次，真係要做嘢啦

黑警 洗白片 暗夜星辰 DISLINE LIVE COUNT

尋日差千五依加差幾百

正常人like 同 dislike都好, 點會特登取消返, 仲要咁多, 仲要剩係dislike被取消

WEB

其實6萬人睇6千like唔奇
因為睇得既都係藍絲
佢地根本同我地一樣做任

推

未dislike + report嘅請幫幫手

電腦版會比較方便

推

推上國際

要用電腦版開

新一代人民網就係YouTube??

突發！！！黑警星辰條片懷疑YouTube做馬

證明左一半藍一半黃

你知我知
大家都知

手機版連dislike都比唔到

尋晚開始係咁，要用電腦版開

大力推上熱門

條片已經offensive or inappropriate左

黑社會力量都幾大
連普通網絡野都可以控制

屌你啦youtube幫恐怖份子宣傳

佢好似專登整到app版唔可以負皮喎

奶共YouTube

我幫你負評番

等制裁

即刻負皮&report左

用電腦版

條片鳯凰衞視有份

屌佢老尾共產黨on99

返歸再整了

我明明dislike左 再睇返又冇
再係咁我叫我隻狗咬佢架

係阿用手機report唔到，要用電腦

push

跟住又同你講program出錯
美國幾時制裁google

直接report埋個channel!

Program錯次次都搞啲dislike
唔搞下啲like

樓主pin上面嗰個俾所羅門既回覆
呢啲咁樣嘅奶共企業我哋點樣講都冇用 直接由外國高層壓落去先有用

好怪我明明dislike左 睇到你個post入返去我個dislike 灰左

屌view數都做馬
不愧共產黨

仲有瀨ai

咁啲公公婆婆點like

用電話上desktop ver. dislike

入去dislike完即刻關會俾youtube當bot
要睇唔知幾多秒再dislike先唔會俾人del dislike

咁要間中睇下自己個dislike仲喺咪到

其實youtube係有機制應付spam view/like/dislike
個個click入去睇都唔睇，dislike完就close tab嘅就會好大機會當spam
每隔一段時間系統就會自動audit清走呢啲case唔計，條條片都係咁

香港得8000人?
利申 已report dislike

用電腦版先dislike report到

Push

冇點play到條片
留喺個page like樓下啲cm點計

點解啲警察有樣嘅？

Like數就唔清，即刻like嘅人係真係有睇條片？

係
Youtube不嬲都奶共

郁鳩youtube啦

YouTube 社群認為以下內容不當或令某些觀眾反感。
注意：影片內容可能不適合闔家觀賞

YouTube 社群認為下列內容不當或可能令部分觀眾反感。

推 dislike爆

繼續 report會唔會del條片

想問點解段片嘅youtube link同平時唔同，入到得上面係條片，下面空白，冇得dislike? 尋日條link都係咁，係咪共tube做馬？

都唔奇嘅

藍屍拎黎打飛機

應該係藍絲同5毛收錢刷views

午夜星晨 暗角殺人

推
呢個係好撚重要嘅國際戰場

可唔可以求援!
請求印度及奶茶聯盟幫手?

下面有error睇唔到like數dislike數 同留言
但係已report

PUSH

ｐｕｓｈ

YouTube will experiment with ways to prevent dislike button 'mobs'

唔知關唔關事，有冇人知了解YouTube嘅演算法

點解舉報唔到

pish

手機開唔到都夠on9 啦。 正食屎狗

Hide左dislike

我都係 點解會咁

[url][/url]

DIKLIKE & REPORT

記住report埋

唔知咩原因，但電腦係入到

tui

支那佬會買like

我真係唔撚明YouTube 做乜鳩係咁奶
支共都唔開放個市場，幾多億人口市場都唔關佢事啦

利申：真心唔明求教

手機入 無得delike 無得report 。
今晚用電腦試下

點解我乜柒都唔比得嘅連report都唔比禁

唔會dislike因為唔想比view數

用電腦先開到
唔知點解
而家Like 7.9K，Dislike 9.2K

推呀

一入去就停咗佢唔會計view

掛

用電腦

用電腦先得

肯定有古怪，唔係點會用youtube app開冇得留言、負皮、檢舉，屌佢老母臭化閪

Diu on9 help dislike la gogogoogo
Dllm on99 go dislike la

証明咗啲乜嘢

我dislike唔到 剩係條片load到 其他野例如留言正負評標題全部冇

dislike report 加留屌鬼comment唔該

report 佢啦

市場以外嘅利益輸送？

見過有手足既歌本身1千個like跌到依加得百幾，view數都係

屌你老味 肯撚定有問題啦 邊有可能同時間跌咁多 你話咁啱同時有人取消都唔會咁巧合

推
班五毛啱啱開工
近呢一個鐘好多五毛like同留言

like 多d 手足留言

而家連入去負皮都唔俾

我都係load唔到

制裁埋youtube
thx

8k vs 9.5k

23/7 1200nn

想洗白？
一日做狗一世抬唔起頭做人

請登入帳戶以確認你已滿限制年齡

推
照Dislike + Report

點解咁少dislike 人地遲d最少都3萬like

仲有，亂黃標

YouTube 社群認為下列內容不當或可能令部分觀眾反感。
注意：影片內容可能不適合闔家觀賞

推民族自強 香港獨立

十個廣告九個都係支那既

垃圾youtube

我都係用手機開，完全唔俾人回應同檢舉

Done

佢可以del你啲dislike嘅情況下點樣可以多dislike

入唔到

youtube 又幫中共同香共維穩

嗰啲咩官老爺

依家啲Like同Dislike又Reset晒 明顯係做馬

Report dislike

而家舉報都舉唔到

其實手機出唔到下半版呢點係正常定造馬

造馬啦緊係

而家佢會彈一版出來話好多人report左條片
之後問你係咪入去睇
入左去就唔比我report
又唔比我dislike..

慒建華推

呢條片大落後

一禁落去就show內容不當會令觀眾反感

有兩條片架

like晒
同埋想知dislike 五毛comment係咪無用

見佢D comment 數都無啦啦跌左幾個幾個咁....

youtube 同 facebook 入面嘅共匪員工真係要美國搞搞佢

咩事
18禁？

係要蓬元帥搞搞佢 得佢先咁有心

用電腦版先dislike到

Kk 即dislike

好煩，要用電腦版先可以舉報

琴晚report咗 今日想用第二個acc再report嗰陣唔俾 但片就照播到唔係網絡問題

唔知點解我入到去report 唔到
除左條片咩都無
無得like/dislike/comment

幫手like手足片!!!

report唔到又留言唔到

仆街奶共又幫港共手

電腦版

樓主pin要用電腦版

已經變成咁

錢作怪，要求google回應

每日一次

12：29想上去比dislike + report發現直接死埋唔比人㩒，但係片可以繼續播

如果係其他片
內容不當已經落左架啦
點會仲可以比人睇
擺明打晒龍通

youtube原因以外 仲有因為呢條片代表黑警嘅面子
除咗藍絲 一定仲有大陸翻牆同買like買點擊
要拉埋識得嘅人一齊dislike+report

巴打另外再開post，驚啲人睇唔到

要用電腦版

肯定做假, 尋晚dislike已經過咗like
今日dislike數少咗幾千

Try computer version

片播到
留言load唔到
無得dislike

Youtube真係好乞人憎，我都成日覺得佢D數有問題，不過無證據咁解。

啱啱先見到係我自己嗰個youtube版面recommend Save HK既片，無啦啦彈出黎，無做數我唔係好信囉，好可惜我無證據。

我又唔係好信google 為一條垃圾片做馬
睇得自己太大

你要like係大陸有幾難? 人多錢多, 何需做馬

佢地唔係諗唔到而家係個冠冕堂皇嘅藉口去搞facebook youtube嘅話
好易比d on9白左/支共臥底借力打力咬返佢地轉頭話佢地想控制言論自由
d鬼佬對呢樣野好撚敏感 但永遠扮盲睇唔到支共已經控制晒咁濟

係 淨係得呢條片嘅comments load 唔到 其他片冇問題

再見喇 YouTube premium

我開依個post嘅時候like dislike數差唔多

紅底YouTube

點解釋，加上條片鳯凰衛視有份大陸要維穩乜都做得岀

要用apps 開

求英文手足

Youtube為錢乜都得
平時就少少事黃標人，自己賣支那廣告條女露個波玩騎乘都接

好奇有冇黃標??

奶共level: Google>Apply>Facebook

每日任務

全世界最大黑社會

證明左佢係五毛

已經做了任務 , 推

根本就要屌到佢老母開花
黃世澤有樣嘢做得啱
日日send email到youtube到問佢做咩又黃標
問到佢直頭派人手篩查佢啲片
而家都冇黃標
應該學佢啱日日email youtube問到佢應
分部自把自為姐係你管理不善

依家淨係比播
唔比負皮 唔比comment 唔比report
第一次見

屎萊母條片都可以有4萬幾dislike點解黑警做唔到

最近發現大量user No好新既人係五毛 未知佢地account 比人hack 左定比人左

己經REPORT 都BAM左
BOT 之力

跌係唔出奇嘅，有樣野叫Eventual consistency。Youtube之類嘅大型網站全世界有好多唔同server，唔會每收到一個個like都將數量整合一次，而係每隔一段時間整合一次，將重複嘅清走，所以會跌係正常

好

兩邊鬥用bot

投訴廣管局可以嗎？

段片投訴廣管局可以嗎？

Push
Dislike + report

仆街藍屍整左條片叫平反元朗黑夜

我dislike同report唔倒

有冇it狗 技術上點做到

Report 唔到...

琴日電話仲做到report

而家要開desktop先可以負皮+report得

DISLIKE

Diu

應該係太多人report 所以暫時封左cm同正負評

要用desktop唔知搞乜

Apps 冇得評分，第一次見

講左幾多次
唔好入片按 dislike
用 youtube api dislike

避免 youtube 加 click view 既 like / dislike 方法

youtube facebook都係屎

YouTube detect到有集體行為會自動del

點樣重覆like?
like 2次咪變undo

Disliked+reported

比人隊爆左

堂堂大公司做假唔洗交代

可能比左幾百萬google突登tailor made

未見過一條片咁奇怪，app report 唔到，無得留言，dislike/like

有無it 9 解釋到

比唔到負評

Youtube不嬲都可以改like數 view都改得
Kpop d like個數幾廿萬上落 成日投訴都冇撚用

dislike 唔到。。。

呢條係手足整嫁，點解會dislike多過like，連登仔做野啦

load到片但下半部cm/dislike冇得撈

又有新link，仆佢個街，快幫手負皮！

入去舉報佢!🙏

屌佢老母個人型豬

咁都問得出點解專業人士都行出黎做犯法行為？

唔撚柒用腦都擺條撚屌出黎講野？

貪得意好玩??

一定要俾美國議員知道，向 YouTube 總部施壓。美國公司成為共匪幫兇

report唔到嘅

呢個警告係因為多report先會有定有得SET？

因為睇咁多年YouTube包括甜野都未出過呢個alert

應該係太多report

無晒comment 又無得dislike

其實係啲PPRB狗ON9
YouTube upload本身就有得設定唔比comment同埋up/downvote
除非佢地真係覺得條片會「好受歡迎」啦

屌你老母做埋哂啲小動作唔比人dislike

利申：上網冇問題

喂 dislike多成倍 香港人係咪咁垃圾先

我懷疑係佢地未update隻YouTube app去最新

之前想keep住冇廣告一直唔更新，有一日直頭唔比我撳follow掣follow新channel, 撳左落去無反應黎迫我更新

唔該巴打！已dislike

放工時間再推
已Like

要用電腦版阿

因為佢地想要讚佢地嘅cm，而啲cm佢地需要自己去整

YouTube 一涉及上面負面留言

刪留言都勁快

其實..就算佢地谷到上14E個Likes..咁佢地就可以成為英雄
夠膽周圍同人講佢地個職業係狗咩?
who fking cares?

呢條要like呀，睇清楚呀

黑警+狗官+太監=曱甴集團

另一條都唔得呀

仲有依條幫手Dislike

快啲幫手 對家已經有1k like

1k dislike先岩

Yt應該有惡意dislike嘅監察
正常情況下check到唔係機械人dislike都會保留番
不過亞洲部係咩人處理就

順便直接去主頁report成個Channel

應該開一個新POST 出黎